電郵confirm左offer, 未簽約, 心急人上

係電話同電郵confirm左offer
未簽約
但其實我又係度等緊另一份offer
如果我賴死唔上去簽或者簽之前reject番佢，係咪唔會有法律問題？
心急人上

就算簽約都可以第一日返工即走啦
更何況未簽

唔該巴打絲打